Репозиторій з лабораторними роботами з курсу: "ПРОЕКТУВАННЯ АВТОМАТИЗОВАНИХ ІНФОРМАЦІЙНИХ СИСТЕМ"

Кожна лабораторна робота створенна, як окремий тікет у системі баг-трекінгу.

Протоколи до лабораторних робіт знаходяться в /reports.
